有冇絕望撚

我嘅人生玩完啦
冇㗎啦！
飛唔起呀！
呢一世就係咁㗎啦
仲可以點呀？
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可以點?

HUH!?
究竟應該點???????????????????????????????

可以離開

香港

冷靜吓

重新出發

我嘅心情就好似中世紀俾人屈用巫術咁
悲憤

冇啦
走唔出香港㗎啦…

你有冇見過老人院入面啲就死嘅癱係度等死
醫院啲將死之人無病呻吟
我除咗後生啲之外其實同佢地冇分別

地底泥都有我生存既

廢老已經用盡時間
你應該仲有大把

飛唔起咪留係地上行下囉

絕望其實幾好呀

飛得起選擇落地行同飛唔起而侷住行
係兩回事

有頭髮邊個想做癩痢
個個都係見步行步架啦

我又要攬住darkness瞓啦
再見

have a good dream

原來have a good dream係on9英文
then good night

飛唔起就飛唔起嫁啦，咪諗下行好定爬好囉
同玩完仲有好大段距離ＷＯ

你識上連登

玩L完，冇野講

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》